﻿=================================
wx контрол для дати и времени
=================================

Контрол для одновременного редактирования как даты так и времени (временная заплатка пока не появится конрол в нормальном wx)

.. automodule:: mc2py.datetimectrl
   :members: